今年會唔會好少人讀 IVE ???

香港八大退學人數上升
越來越多人走去外國讀書移民
唔知出名 I 大
會唔會好少人讀

有冇人會今年IVE讀書

唔會

今年收生少勁多
vtc蝕到仆
利申:讀緊

咁你依家讀咩科？
人數多唔多？

無論咩環境VTC都係最有錢嘅專上院校

咪癲拉
I大 >>>>>> 八大

I大世界第一

發生咩事？你知唔知原因？

移民嘛

因為有班傻仔迫於無奈不斷燒錢比佢
利申 我係其中一個傻仔

咁應該係冷門工程個D
而唔係Civil BSE個D

全部都係做狗 呢2個係狗都不如

Civil BSE 應該今年多D人讀
始終對移民有幫助

專業人士永遠著數
不過我都係留港

咩科工程？
但係對移民有幫助